[PC]PixArkPVP官方伺服器

暫時已經在Fury伺服器站住陣腳，
有興趣想玩的朋友可以連絡我。

kelvin33699/

想Join

加我steam

巴打，steam搵唔到你

加我discord. Kerubi#0556